come on 跟著我一齊叫 跌！！！

我要創造一個全個post都淨叫跌既post

跟著我叫

跌 跌 跌

升

等陣你公司破產 你聽乞食

我冇公司

羊左二幻幾 正賺左
大dodo星期一等千升

跌 跌 跌

Sing

睇下典

煩撚到
你有冇春袋架

你地升又係死
跌又係死
點都係輸撚晒D錢

串我偶像，麵神榴槤大dodo

贏緊千幾

有冇用撚左佢先
未用
都唔係你
最後又輸

想贏多d先放

yeah 跌啦
麵神好L準

牛B無咁快完

跌！ 跌！

麵仔

跌呀